其實大家仲去唔去811東區大遊行？

如題

去深水埗 我主場

出左反對通知書._.